各位啲iPhone 7 用咩手機殼

想換殼

裸跑

唔夠膽咁做

Apple leather case

Air Jacket

iPhone 7 Plus Case Ultra Hybrid 2

淘寶＄32買咗個殼連指環嘅

Air jacket x2

Silicon case

memumi 麥麥米

Spigen Crystal Shell (iPhone 7plus)

我覺得呢款靚啲

黑色 air jacket

UAG

on9先會用apple 用case

Spigen Liquid Crystal

全祼

其實air jacket咪即係膠殻
點解值200幾？
皮同silicon就話有手感姐

Imak

smart battery case product red

兩個殼替換

casetify 都幾高質
利申：免費先用